HK01 消息：多間大中小學學生、教職員、家屬中招

教育局忙住整國安法教材？

【12:14】培基小學一名職員向記者確認，該校小一的一誠班一名學生家長求醫，其深喉唾液樣本呈陽性反應，屬初步確診，有待衞生署覆檢。職員指，該名學生昨天仍有上學，今天則缺席，一誠班學生今天如常上課，學校其他班別暫時亦會照常上堂，學校現正進行消毒，亦會要求學生保持社交距離。

此外，沙田崇真學校在學校網頁發通告指，今天早上接到2B班的家長通知，有學生父親對深喉唾液檢測呈陽性反應，現已入院。有關學生今天已沒有上課。

旺角南區區議員朱江瑋表示，旺角洗衣街優才（楊殷有娣）書院有初小學生的家長曾與新冠肺炎患者聚餐，該校已通知家長，並於今日停課。

【11:58】中華基督教會扶輪中學發通告，指今天早上收到一位中三家長致電報告，3B班有同學確診新型肺炎。學校正聯絡衞生防護中心獲取相關指引。而教育局已建議學校今天開始停課，以便學校立即進行全面徹底消毒。

校方又建議，學生回家後應與家長商討，並自行求醫接受測試。至於停課後事宜及復課日期，呼籲各位同學留意學校網頁及eclass 宣布。

【11:38】據了解，演藝學院有學生初步確診，學院已「緊急關閉」，並通知各同學立即離開避免回校。

【11:28】黃大仙橫頭磡區區議員劉珈汶表示，中華基督教會扶輪中學3B班有同學確診。她到該校視察，發現校內仍有學生，而今天是升中放榜，亦有小六家長和學生到校「叩門」。她稱，衞生防護中心正派員到場了解，有家長向她透露該校將停課14日。

【11:10】網上有消息指，中華基督教會扶輪中學向家長發出通告，指今早接到一位中三家長致電，稱3B班有同學確診新冠肺炎，而教育局建議學校今天開始停課。

另外，培基小學亦發出通告，指今早接到一誠班有家長致電，稱有學生父親對病毒檢測呈陽性反應，現已入院，有關學生今天沒有回校上課。

北區鳳翠區區議員蔣旻正表示，上水鳳溪創新小學一名教師上周六與新冠肺炎患者曾共處，他昨日仍有上學。學校今日會進行全校大清洗，但升中放榜如常進行。他表示，該小學的校舍與鳳溪第一中學相連，並共用籃球場。

【10:55】元朗區區議員張秀賢及沈豪傑均證實，光明英來學校一名老師同住家人初步確診新冠肺炎，校方已經向家長發出通告。而該校校長馮瑞德其後向傳媒發稿，證實今天接到職員通知，其家人初步確診新冠肺炎，該名職員現時在家隔離，校方已安排其主要任教班別到其他課室上課。

另外，上水鳳溪創新小學校長李淑賢在網上發出通告，指該校一名老師曾與一個確診者見面。通告指出，該校一名老師上周六與一位剛確診新冠肺炎患者短暫共處，正等待衞生署檢測。該校今天停課一天，惟六年級升中放榜工作仍如期舉行。

【10:27】而元朗區區議員張秀賢在Facebook上表示，校方今早收到通知，光明英來學校一名老師嘅同住家人初步確診新型冠狀肺炎，校方已經向相關家長發出通告。校方正等待進一步資訊，包括索取教育局同衛生署意見，稍後會再有發佈。

一誠班即係我地細個既1A1B1C班?

忠毅勇誠

復課番工呀拿

Cls 爆到傻閪咁喎真係一黎就

99%源頭係班雙非支那蝗

教育局: 繼續批鬥

港共又然

有機會 一開放跨境支童就

會唔會全部學生要去支那上堂

只因放咗支那學生嚟返學

DLLM楊潤雄

繼續放啦

邊有大學

咁撚樣都唔全面停課

提前暑假啦

大學其實最撚高危 咁多國際生
黎緊咁快就實體上課

其實學生唔怕有事 怕係怕傳左比教授
搞到死撚埋就大撚鑊 畢業死既都係廢老

有d 學校係唔用abcd 咁分
等同學唔好有競爭咁分精英智障

通常小學先會有

已經開始實體上堂啦⋯⋯

大學係邊

演大

小一要識個誠字

依家小學讀大學野添啦

登d 小朋友慘
又學呢學路

社區大爆發

你出嚟舉白紙，我咪驗幾個你睇囉

六月中 雙非回港復課 逼爆羅湖 逾四小時困獸鬥 交叉感染

有冇巧合到咁同一日係啲學校度爆

教育局理鳩得你死咩，最緊要奶上面

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

開返商簽就搞成咁

push

多謝復課嗰班支那仔

封關啦 BNO唔准走！

羊局長幾時出嚟交待吓
會唔會作出賠償或者分擔吓醫療費用

咁又係，燒到半山，深水灣，山頂個陣先識驚

黑暗兵法

復課唔夠一個月又大爆發

不過暑sem好少堂
9月先開學

又想抄台灣 人開學你又開學
做到柒晒

咁停課未

燒到西環、灣仔維景先驚
香港人，who fucking cares

都就考完試

中国同台灣都會咁用雖然
但擺明係跟中国

一開返比d雙非落黎就爆

信政府唔驚

01唔使post link

係未因為雙非學生？

日日都境外輸入
咪就係深圳班蟲仔

上水呢間小學全部支那蝗來 又送大禮

係咪中學跨境果d？時間都幾岩

99%係

笑撚左
你個班廢
你改做「一叻班」
啲學生都知道自己廢啦

典型支那人思想
愚己愚人

可以想像到大陸爆得幾勁

大學

太過做作

無事啦 I大上咗個幾月都無事

燒咗好耐，大把有錢外國留學生中招，咪一樣冇人驚

台灣做實事
香港就專注搞洗腦教材

如果係因為雙非，我好懷疑大陸個確診數子囉，佢地講到深圳冇 咩 case 㗎 wo

教育局： 唔評論個別個案

想落入圈套咩

根本從來都冇停過 只係支那一直喺度自欺欺人

左膠姐 又唔算支那既
不嬲都係精英制最實在

演大好勁嫁
年年都有學生去Juilliard Curtis讀書
讀書就唔番香港 直接移民

中國除咗騙子之外 冇野真ching

好驚。。。 一日最多有幾多單
而家好似係單日最高咁

好明顯係有中共國安落黎散播病毒

佢一早已經係大學 只係名義上唔係

感謝祖國

地鐵巴士日撚日都咁多人，點會爆發?呃條撚咩

係咪去過Disney

又爆過

家居隔離先白痴，大陸人返香港只係住屋企。
佢同屋唔冚家鏟？

一跨境開學就送大禮

多啲人中就全城唔驚㗎喇

關乜事
信望愛光善正真誠, 耶撚嘢

結果啲精英班喺晒CDE 班
好多間學校都係咁

狗雄又一力作

國安法其中一條可拉呢班人👍

又停課

冇可能！
黨話0確診即係冇感染者！
肯定喺你班港璨盲毛累事！

APA好多蝗學生

國咩際生..9成都係支那人

屌 咁on9?
正常d 都唔得

報國安啦
分進國家

人命緊要定國家安全緊要？
梗係國家安全啦，
國家得一個，但人死咗可以換第個嘛

為咗禁止香港人離開香港 武肺終於展開大爆發

爆吧!
我要在家工作!

中學先係咋嘛
小學都係 a b精英班

此內容含有危害顛覆國家政權信息，已被中國國家網絡安全特殊調查警察依法實施強制移除，各位中國香港特區市民切勿以身試法

你之前真係信

中國啲數據都好信

播毒源頭點會唔知

一忠一勇

演藝學院有學生初步確診，學院已「緊急關閉」，並通知各同學立即離開避免回校。

嗰個學生有返學校？

唔夠多，希望全港爆

繼續用兩地互通健康碼打飛機

： 肯定你班外國狗搞到爆

：...但係 外國全部有隔離窩

：er

信望愛誠班
基督教嘢

利申讀過

：冇得賴

啲時間真係夾先有咁準

：我咩都唔知 我唔知 反正我自己有戴口罩！！！

根本原因顯然易見

祝全國政協副主席董建華生日快樂

又會bno 平權先爆

政府成功轉移視線, 香港人由抗爭變返抗疲

細個試過F班係咪可以拎返出來打j

爆

可能有個超級傳播者出現咗，所以佢所到嘅地方都中

復工呀嗱，開關呀嗱

復課

相信政府

停課係陷阱！

我都係得誠！

支那01 唔好貼link

演藝學院

呢個係興趣班嚟喎

返學小朋友偷偷除口罩玩邊睇到咁多
平時就話老豆老母睇實

復課唔係問題

佢放哂班大陸跨境開學先好笑

擺明想你地班香港人死

放咁多人嚟返學

又回力鏢集會遊行又話抗疫理由阻止, 但番工番學娛樂場所書展照常運作

病毒攬炒

宇宙大爆炸

小学生学习第一个字是(党)字，跟住是学(国)字

一話放寬移民政策就全部中招，之後封關唔俾你地走

要洗腦 唔停得

學校消毒托咩
個人要消毒啦

淘番黎架啦個份咩柒核酸報告

跨境學童唔洗驗

呢個政府真係癡撚線

培基咁都如常上課

777:倘英國單方面改BNO政策 國家會認真處理
鄰國出手再送武肺

睇黎好快又緊急停課

我驚ching你都入唔到
人地收生廿幾分up

一禮班 一義班 一廉班

唔講以為同梳打埠市委書記賀一誠有關

一國安法就瀨野

中共國安做野

全部都係學校，一爆就全港淪陷。

7月都仲叫人返學
呢個時間唔係咩濕尻試後活動咩

笑死, 趕頭趕命復課, 書都無教又話考試
考到一半又爆

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
BNO 5+1 取回強積金 特區免簽地位
7.11-12 初選 黃色經濟圈 快閃文宣
#HKGestapo 馬格尼茨基人權法

Live with Wuhan Respiratory Coronovirus

停課未

小學考緊試

真係痴撚線
新聞見到以為睇錯

都估撚到會爆

有幾多個去到?

怕咩呀
相信政府唔驚

快D告肺炎毒癲覆國家政權啦

一早講左呢班雙非實出事

有政府唔驚

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

借位thx

跨境學童

哈哈

多間大學＝1間

陰謀論睇 1. 轉移黨安法視線 2. 再封關 等冇人出到香港再慢慢清算香港人 3. 繼續唔比遊行集會

我地都係wor
上到小六得返6班

閱讀理解攞u

依家邊撚個要負責啊

年年都有呢啲case
考埋外國樂團 5/6萬美金年薪
勁爽

咪玩
想入學都好q難

講緊十幾年前已經係咁
E>D>C>B=A

上水個教師同確診接觸啫，其他係咪跨境雙非學生惹返黎就唔知啦

以後得返 黨黨黨黨黨黨黨黨黨

兒女？

間間都咁講 但間間都暗裡分曬